有冇人喺歐洲讀緊書

平時啲人成日去英美澳加紐日本台灣讀書
但冇咩人去歐陸國家讀書，想問下嘢
我想去歐洲讀書，有咩門路？
利申DSE雞

係德國讀緊master

德國、芬蘭（好似係）唔洗錢讀書，前提你過到入學試（要考埋當地language）入學試考得好仲有獎學金

利申EU CITIZEN
首選係愛爾蘭，然後係法國
下年考完DSE後打算take ielts,而家自學緊法文

加油喎巴打

自學一個language唔容易

je vous remercie ,bon courage